[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3330)

樓上四條撚屌blk撚晒

只搶不推

屌

正=win

1000唔撚見左點搶1001
樓主根本死掛狗
又連出1000 1001
又整唔見1000

咪屈....

1000冇撚埋

我個bot壞撚左 唔關佢事 梳

推到樓出尼認係開掛

全白自搶1001失敗

渣ga

一間韓假又可以睇假波

打緊牌喇？

好撚悶

去緊 你來嗎

韓假真係睇壞眼

試下自已推呢個op
推到1001

Goalll

1001

地鐵收得唔好

你地打咁大..小弟怕怕..
仲有熊貓哥係到 點敢黎

返工啊屌你 friday啦

計下角度

阿德-2.5/3

10番128有幾大

仁川聯100%波

Ok 直屌主勝
唔中請食m記加大

512啦你地

跟

慰山現代同上場一樣盤 唔買咪都話識賭

乜佢地仲未爆炸死咩？

怎麼看你笑著 我卻心如刀割

2:2

6點半點買好。。。

上場個個比蔚山撚完 實好多買對家
今場佢就贏比你睇

想買韓假求屌醒

角大啦

識波

失禮 識就唔會買希爾星堡

賭球只係一場由莊家操控
一場你永遠都贏唔到既遊戲

希爾星堡1:0!!!正氣到

第12讓11我太婆都識賭

屌1:1...

1:2....

1:3... hattrick埋...

11

56

踢半個鐘入三球出返去 型到

蔚山一陣又出黎害人

星期五我同哈蜜瓜 準備打死你地

想同你瘋狂做尖

come 紋咗身無做尖2日 做唔到

星期日做完扎鐵佬周身痛

乜腳黎 幾型

有冇慰山信念真飛？

想買三星

半一上盤 冇即場

有無人入$7.9俾我 上左二千萬派一百萬

全部半大

還好嗎

三星平手高水

直屌首爾客勝

高人工職業

10蚊想贏300萬美金？
比夠20你

由老銅扎到去金鐘 辛苦過做地盤

想買蔚山現代 求屌醒

等我屌醒你
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

三星大波？

感激

轉埋半一
我留名睇陣間屌晒鬼

高人工

求$7.9

去巴士站啦 一定有

d 人會以為我呃錢

睇好首爾3.5球大

水原 首爾 半大2x1

收工見到甘美奧蛋蛋 今日又白做 又輸錢喇

block

有現代都唔要

上場撚完狗今場實穿盤派錢 估到就唔係韓假

轉盤點屌好

幫主 放過我啦

首爾場場都2球
仲唔係波蛋2比2

韓假有冇大蛇有心水
輸撚到冇哂自信
城南fc點睇？

Diu，我過六關已經中五關，差佢，都要大注甘美奧單頭，仲明知留力自由杯

唔撚乞啦根本都乞唔能到， 我揸住個電話F5左半個鍾頭手指都痛9埋，轉頭仲斷撚埋WiFi 慶能到我屎都急埋我即刻上波post屌晒老母

Old

閲

以前成日乞到
宜家搵食艱難

最主要派嘅人少左
聽聞上哂岸了

火車頭8.5b仲未派?

人民公安jump

jump

Fk u 點起g..

6點韓k

派錢咁派

我朋友的

現代100%啦 邊有咁多半一下盤呀

蔚山應該都係贏1球，直取和-1

買fc悉尼win是否不智

2-1 goal!!!

現代坐半望全啦

又係現代

dllm

+2

現代半大全大

找數

現代比多次機會你

又有現代 派錢波 仲要高水 正

Same

我出手了

串左條2串1
頭先冇人禁住我 又去馬會入左錢

如果俾條女嬲左賭錢可以點做

鳩估出水 有贏錢既希望大家幫下啲小朋友

1. FC大邱 [0]

飛左佢

戒賭

分手

教佢賭。比佢睇下狂賭之淵

似現代啦

理性分析：
- 現代具主場優勢
- 現代近勢較佳
- 兩隊往績上：「得主場，得天下」

唔洗諗都知買邊隊啦

Ok 戒了

same

識買了

韓假4場讓和不太過份吧

啊得goalll

首2比人炒果場 現代2:2
我一世都會記得

皇馬都敢買

大邱藍翼點睇

有冇慶南手足

原本都唔諗住買現代 上場比人撚狗咁撚
但見到彪析

即係點

講太出面就唔好啦
上面度左條4x1益手足

大邱1.66

快手半大

Where

屌 新po黎
係舊po度

買左咁多年波
發覺冇100% 穩贏
但可以有機率大D 既買法
就算係天才，間中都會失準既
所以今場現代就即刻反底
首爾果d 近績，係持續一斷時間走弱
所以睇黎唔係一時失手，而係真廢

Po過ok?

咁冇誠意
你點發達啊

出去望左眼 轉埋平半

.....

垃圾現代又出黎害人

咁彪哥你度波係一時失手定真廢？

現代 雙
波強 2:2
中硬

Bill gor 我偶像
你串佢之前 過左我呢關先

好

啊得jump得
-2.5點穿....

一時反潘
一時又唔反
最尾又反
冇口齒嘅人點信得過

認真 有冇大蛇有水？

尚州12m

問你d fd
P

果排潘打左針

河內b仔好波！

Want

等町田反底果日先原諒你

就開波 角大

搵人派我 可以嗎

你贏咁多 仲求派

Tg啦屌你

半大

幫手

廢鐵goooooal 0:4 易撚到

100上7000好易

7000上100仲易

有冇蔚山半大

4場開讓和 派500$ 開到自己lm

lm

Ok

ho

hk$0.1

重心大邱
次選仁川聯+1

想買角細

第一場點半大

女

大硬

我

G持

Lm

我信你 all in

上班先
一陣等睇人叫現代cup

蔚山2:1

蔚山半大?

兩場下盤

半大24

下盤gel定先

買左

預備開乞
手足上班啦

ok

Allin蔚山半大 但蔚山十場主都半細

首爾 慶南 尚州

Mon定 目標乞100起機

未放過工

買3.5大

你遲到扣勤工

我估一陣見最多嘅係現代返cup派100

F5鍵已準備

8.5定9.5

已all in$10

Allin 蔚山半大 輸左戒一個月

88

有冇人要三星

笑死ger足二星期

巴黎要半大定半細好

俾張卡佢睇下你用咩卡打卡

中硬

巨額啦

事前留名

Asw現袋

合埋眼買大波上盤
反正都係假波

上

蔚山和其他xPSG主其他
派一位手足$200起下機

LM

Why not both

k

屌機會係零..

味邪我

Me

Bill sick x ASW

講少少 尚州尚武個場假波 客贏硬

大鳩追和比我輸半啦

。

韓假is coming

賭到傻左

-ve x -ve

大鳩？

2.45》2.4半大 好事定壞事

角球有無即場

輸錢先要食多d

現代cup未

現代入未

好事

現代封嘜9盤

留返

我半大專家

水原

現代教育

好心味咁揚 仆街多

現袋上船

現代半大上

一開波冇耐 現代就封盤
仲諗住笑尻買現代d人

【足至寶】想與你分享我的心水賽事：
1: FC大邱 對 水原藍翼
(二)1 [角球大細](8.5) 大 @ 1.75
2: 仁川聯 對 FC慶南
(二)2 [入球大細](2.5) 大 @ 1.83
3: 蔚山現代 對 FC首爾
(二)4 [入球大細](2.5) 大 @ 1.62
4: FC城南 對 尚州尚武
(二)3 [入球大細](2/2.5) 細 @ 1.67

365封咗兩次現代盤
又踢假了

現代追和反杯未

11111

1:0

咁快1 c?

有人派未？

大邱邱

係咁熄燈又開燈

2:0

假封完未

3:0

斷腳?

feel到準備1:0

現代係咪想封到入波

現代半大

現代比多次機會你 全格完場快入

Feel到好假

入波未

Yes 馬會都feel 到所以唔比你買

彈出又彈入

現代半大未

大邱贏 城南贏 現代嬴 頭十抽一

現代場波唔洗睇住啦 最後十分鐘先睇

我了

又3:3 5:4

l,

算啦

8分鐘0：0，90+？？？

打緊牌都乞？ 你揸白卡？

90+ 2-1
完場？？？

答中，獎你派我100

Allin左半大架 上

你咪撚派啦，難都咁撚樣先得200，on99

半細4x1gelllllllll

上班

又係你

尊重啦

一鋪過 2/2.5 細！

明日奈真人

首爾3:2全北

00000000000000000000000000

現代入未買左3.5架

正過我條女

4場00死幾多人呢

唔好再笑阿tim啦

派都要比你鬧

入未 現代

大波波呢

上馬未

大奶奶呢

又話半大既 4場40mins 冇波入

刷角入波呀！D L LM

變色龍隊入波未

半大上

再lm

我 想食精

十三又黎

三星俾人屌到

仁川快入！我老4 13買咗！

首爾下盤水泥gel

大波已死

不了要左大邱

2019年了
仲買現袋

現代3分鐘封3次

00
00
00
00

2-2
2-2
2-2
2-2

大波jumped

因為我重注左

半大呢

80分鐘先開波 宜家熱身緊

現代又輸

試下世界級咁4場半0:0曬佢

4場和其他派99999999

快撚D入波呀！D L LM

4場0:0派貝沙灣

半大上plsssss蔚山

等緊爆角上角細車

中咗你唔派 我一定屌尻你

韓仔四場半00頂唔頂到

我 荃灣ok

有冇ching用凱利公式買球?
如果同時有多場開波,咁應該點買?

睇壞眼

Ok 晏d去睇樓

現代似就入

買咩

你借個閪黎屌下咪答你

快撚D入波呀

梁凱莉我就識 幾好波

Lm爆

現代大奶奶

蔚山半大

All in 冇好結果

大亞灣得唔得

仁川goal未...

Lm埋

手耳同三叔0射。。。想4

蠢冇人怪你

現代12米

角細？

2019仲有人買半大

針

四場00半蛋 cashed

蔚山

仁川聯半主嗌唔嗌到

韓假下半場先nba

咁撚多隻蛋想點撚樣

三星波蛋 0-1

韓假爆角未

0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

大波已收皮

發功啦單眼佬

河床呢

準備半大現代

有無人知幾時入波

變色龍入波我屌豬肉

000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

明亮正數，跟明亮

佢買咩

球探又壞 搵人整整佢啦

講個笑話
買左現代 x仁川大波2x1

細波日 收皮了

4串1半和GEL

唉

淫K聯入一球死一個黑警

尉山春袋入未?

Allin左 架

00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

通常去到30幾分鐘會有一場有一球，其他都係keep住0:0

2:1唔係
2:2

留名

半大4x1準備收錢

半大只需_

半場一粒啦

8.5s

Dllm角大呢

都無買，留名做乜

goal

Boom

炸

真係有

Goal乜

炸左對家？

屌炸完對家了 針

大邱咁都唔入

你咪撚買啦你買咩都輸屌你老母
條女俾狗屌

仆街了 上次大9對水原又係咁炸 炸到00

韓假肯入波未

仆街

3c

未

買左半細4*1 係咪gel硬

一場派幾千

佢地兩個死對頭黎
唔知咩事

半和4x1 gellllllllllllllllllllll

下半場三粒？

阿德2:0 goallllllllllllllllll

蔚山半大未

現代想點

Samsung可以先入？

屌你老母再食咁多蛋膽固醇超標喇

仁川聯開個半主黎啦得翻15分鐘

又玩控又唔撚入

蔚山半細水泥gel

半細又gel到天花板

屌你韓假踢左半粒鐘 4場都0:0

炸完自己入？

你自己都講係韓假..

半一詩 趙敏呢

韓假80分鐘先開波 等下啦

屌 三星差d

有獎問答

100001001100010000111100010001000010000101010101001010191010101

it 狗請答我講乜

大粒野黎 真人好大隻

2.5big jumppppppp

化妝龍呢球勁到

慶南goallll

0:1慶南

黑警死全家

門前勁射都撲到

橙

三叔公真係黎料啦

現代入波未 你老尾

仁川jumppppppppppppppp

現代三星 2場半大 派100

廢南GOAL

嗰隻乜撚嘢13又係狗淨係識報假同埋扮派
輸撚到上嚟做小丑
一睇就知垃圾 冇狗會屌你條女因為你根本冇 會去晒屌你老母

淫k 係時間nba

下場

求你現代

蔚山分分鐘下半秒入 一球完場

買左大鳩fg 跳得樓

化妝龍勁撚到

又比韓假撚

現代2:1

買半大=估條女幾時黎M

大鳩盤 jump

睇岩慶南fg轉左仁川+1 針

All in係咁

真係30分中有1場會有一球，其他繼續0:0

現代半大24

首爾 三星 全格 頭10抽1派$100

仁川聯開個半主嚟啦 最後10分鐘

炸完對家goal 係咪定律黎

.

有冇大鳩手足一齊跳樓

奇蹟半大ok!?

me

大尻門前冇力

大鳩又撚鳩

ifc 見

Too late

Psg有咩人隨隊？
有無機會半場3粒

mbappe cavani

2.45>2.4

慢左

現代

you 派me plz

化妝龍係邊隊

大邱

啊得4:0

1:1 0:2味

Jump

大邱同現代快撚啲半大

好似係

8.5 -9.5s等爆
無波入刷角多

半場主其他

靜到。。

現代果場 每分鐘都封盤

4場加埋都開唔到半大 勁到

jump左仁川

想走半？

Dllm

比p牌串

條傻仔之前唔係咁，應該真係輸到個人忽忽地

想串 PSG x 曼 對家win
483倍

可唔可以打電話去馬會話買錯左韓假，要求退錢？

大鳩仲好睇過垃圾現代首爾

feel到首爾就入 手足嗌定cup

訓醒未

01000000

叫條女比你屌埋都得

淫川聯開個半主嚟啦 得翻5分鐘

自慰點讓半一
係咪搞緊笑

最新型報分法

韓假本色四場準備全部開半大

支持 5分鐘cup 開全大

屌完再退錢

又係半細全大

samsung傷兩個?

悶撚到 有波入未

大鳩個撚樣咁剷搏拎戰神卡

真

幾準

你都係13

爛袋果場2邊都無中過龍

仁川準備入

大邱入未 屌你老母

仁川聯 半主

Haha又要贏錢了

我老母踢波都好過班韓仔啦 廢到

首爾係咁跳黎跳去

大波永遠都係旨意日本妹 韓妹又假又細

goallll

炸完對家 取消關注

samsung

入完錢又針

屌你老母大邱Fc

三星

fg cashedd

01

炸完對家又糕

下盤 goalll

屌你老母 又炸完對家

大尻

邊撚個負皮

炸完對家

屌你老母大鳩

冚家剷

三星!!!!!!!!!!!!

水原入多粒奇蹟半大啦屌

大鳩仲要讓人 三星點輸

fg

韓假上盤俾狗買 屌你老母

仁川追和未

咁都俾冰角走半

大9真係弱智波黎

爛袋。時都唔補

重注左垃圾首爾大⋯⋯

有心水！

跟了3.5..... 連針兩注

死垃圾

客和 客主 叫糊

3.5未絕望

有冇角水

100上7000未

大邱俾人入多粒臭閪

大鳩慘死

7.5-9.5

仁川下半場cup ok?

三星fg係咪有人派

買左現代大 大嗌緊

開個客客

似中

發覺成日同你同路

全半細

現代
主場都食左屎？

三星高水平手盤派錢 就係咁容易

雖然買左10$..中到都想派個500

唔理 下半全4球

大9返嚟就郁

嘩上樓機會
fc悉尼 x 基斯迪辛德
過關買個客和都fatfat

點解三場都唔撚補時

大9半和先

吹水吹到上天

諗住買韓假 細波係不智
點知買大波先係
下半場開波10分鐘 一人一粒先

補時冰角plz

兩個禮拜 500〉12k 〉2k

係驚現代 玩嘢1-1姐

大9

你買太大

Hello咁多位手足

大邱24

垃圾仁川聯

連針6注了

大鳩 仆街死未

點解係驚現代唔係驚大邱，大邱一定和到架咩

買三星既而家去排隊收錢

應該都有1粒嘅

唉慶南咁撚早入，另外果3場中都派1個300

發覺呢排馬會開親即場好多都下半反cup/追和
所謂精選即場 所以9買試下

半場點部署

支持

All in 水原希子

b or s

l,m

好 等起機

不向b
我同冰角 唔撚同

春袋肯入未

下半場21

大鳩又輸

【足至寶】想與你分享我的心水賽事：
1: FC大邱 對 水原藍翼
(二)1 [角球大細](8.5) 大 @ 1.75
2: 仁川聯 對 FC慶南
(二)2 [入球大細](2.5) 大 @ 1.83
3: 蔚山現代 對 FC首爾
(二)4 [入球大細](2.5) 大 @ 1.62
4: FC城南 對 尚州尚武
(二)3 [入球大細](2/2.5) 細 @ 1.67

屌你老mo全對家
有無人派我

慶南x蔚山大波仲有冇機

中派一個200

我都想買 lm

水原個first goal 諗住幾時派

皇馬！

我啦

韓假係咪唔興反cup 三星贏硬

最興4:5

唔興反cup 呢句幾好笑

蔚山3.5派

廢車廢鐵

果次一時大意姐

有預感大邱會cup

大意失賓洲

1:1

仁川聯狗黎？

大邱cup 頭5派100

psg主其他ok?

fc 大9 頂盡追個和

淫K撚半大

屌佢定母撚我半大

大邱2.5b 蔚山3.5b派300

p$g 強陣？

我都係比佢撚左個半和

試下nba啦

仁川!!!!!!!!!!!!!!!!

仁川cup plz
8.5@

城南大波水泥jumped

巴黎和主唔知頂到幾耐
韓假發揮應有水準未

蔚山快入

主和就差唔多 巴黎仲假

2019仲有人買慰山現代？

尉山 求你快入

不了

現代只識打反擊要佢主攻就真係仆街鳥

30分鐘入三球 現代唔該

水原8.5,b. 爛代2.5b 派$10

大鳩定現代入先

現代2.5b水泥針

仁川Ng cup佢老味

我地就聰明

三星紅牌未

1.59 大都開唔到 垃圾現袋

首爾串大尻點補

三星先岩

唔洗補 贏硬

等派錢

等收錢囉

等收同派錢

6.5 滿水 all blood in

反摩好串

慶南FC禁屌到.........

蔚山一球都冇咩玩法

Lm 走數 jer一世

串咩 試撚過下盤俾人2分鐘cup

0:0:0:0:0:0:0:0:0:0:0:0jumped

快撚手入啦 首2

巴素利

1

2